[突發] 英國承認call狗清場

突發‼️
英國外交及國協事務部承認主動邀請香港警察進入領事館範圍驅散及拘捕集會人士,當日拘捕而涉及一名只有15歲少女
信中亦指出當日在香港英國領事館行動範圍由香港政府租借予英國，屬公眾地方，不受維也納公約約束
英國人係唔好輕易信

自推1/10

自推2/10

自推3/10

自推4/10

自推5/10

自推6/10

自推7/10

自推8/10

自推9/10

自推10/10

手足熱門已有三四個po討論緊

多謝分享

都突發咗好耐，下次請早